香港樓市渣到呢，人地美國講一下就驚

又撻訂又減價